棄百萬年薪 走遍全港 21歲青年追夢失敗

21歲仔沙田站亮槍走甩 再闖屯門滙豐銀行被捕

屯門市廣場懷槍客闖銀行被捕，早上(4日)11時許，一名21歲青年進入滙豐銀行聲稱要開戶口，期間突亮出一把手槍，職員大驚立即報警。大批警員迅速趕至，當場將他拘捕，正封鎖現場調查。由於被捕青年的衣着及外形，與今早曾在港鐵沙田站亮槍的疑人相似，警方經調查後，證實為同一人。

現場消息稱，疑犯被捕時精神紊亂，警方正調查其手槍的真偽。

個topic邊度嚟？

佢50歲後應該有百萬年薪，按照每年加3%人工

Fake news

傻人發現

憑住一支ak47 去開拓佢既夢想，但有賊人既地方就自然有警察

而其實每一個賊既背後，都有一個盪氣迴腸既故事

係
開post嗰個

城市，正在哭泣